[回帶]G奶寫真女星的勾引大叔實驗 巨乳完全被看光光

日本的節目現在是沒有在分級了嗎？從前陣子開始就一直有電視節目播出超尺度的畫面！但我們當然是開心的接受啦～＞＞＞看個旅遊節目我竟然就in了？女神泡溫泉不經意露出好身材 浴巾完全包不住了啦..(54P)
＞＞＞日本節目好精彩！只是想看個過年特別節目 竟然看到F罩杯女星晃奶跟開高衩辣妹啊！(10P)
這次介紹的日本電視節目「芸能界煩悩CUP 有吉のドッキリ初笑い!」的主題就是巨乳女星進去混浴溫泉會被大叔們瞄幾次！主角就是圍著浴巾的日本22歲G奶寫真女優「和地つかさ」，測試對象是「小峠英二」和「上島竜兵」！這段內容被放到日本論壇上之後也引起了廣泛討論！影片後面還找來另一位歪果女生測試「武田修宏」，大家一起來看看吧

我是來求原片的

屌，po錯台添

推呀屌

我訓了 希望巴打們可以幫推

巨乳女星進去混浴溫泉會被大叔們瞄幾次！

一次, 由頭望到尾 non-stop

無人幫我推

好耐啦喎，果陣記得YouTube 睇

對奶

突然想睇返但已經無晒原片

好難搵咩

唔識日文嘛清
Btw thank you